女仔原來都幾難識朋友 人性可怕

身為一個女仔
真心朋友真係無幾個
現實既多數講樣講錢
有幾可講心
假設欣宜咁既樣
幾好心地幾單純都無用啦
唉...知己難求

好似我咁
朋友都無個既
真係唔知點識..
我都知我樣衰無朋友既啦

不過有朋友/有人陪你傾計仲驚
人前人後一個樣
背後插你幾刀
真人見到笑笑口
果啲仲討厭
我之前有啲所謂既姐妹
又講錢又搶人條仔又講壞話

咁既朋友我寧願唔要
你地唔知又有無遇過呢啲人呢?
機心真係好得人驚

腳圖please

留名等睇tg ok？

女人機心 不嬲 重
世間險惡

我其他文未有tg😂

男人都係

無影好耐

好多人識朋友唔睇樣，性格夾就做到朋友，無朋友係咪自己性格閪

總有例外 事實上現實你就係要假惺惺

其實自己一個更開心…

利申 絲 唔多朋友

跟手一大堆人問你拎tg

男人好少有
唔妥你連理你都廢事
不過識朋友易好多

係太假啦 唔係系唔系既問題
啲仔又睇樣既 啲女又有機心既

學唔到佢地啲機心

咁又係 但都唔好背後講人呀嘛

我保護你

毒撚邊有人密

點保護呀 講笑咩

慘慘 同男仔又冇純友誼

好難純友誼囉覺得 鳩吹既另計

我見好多女都係人前人後 做好自己咪得
前度成日講佢啲咩姐妹是非聽到燥燥地
做人問心無愧就得啦 朋友一兩個都夠

何止女仔

男仔一樣
做人好難

我問ok？

見到仲以為自己開post

所以有時有d說話都唔方式同朋友講
你唔知幾時會出賣你

我識得好多生得柒嘅女佢地有好多fd，佢地性格好人緣自然好，太假太有機心個d人咪唔好理，同d性格好嘅人做fd

同意未比個讚黎

睇我之前啲文有

有幾樣衰 做朋友講夾唔夾到
contact?

...唔鐘意人前笑笑口 人後講壞話囉

無咩朋友又點 格硬自己去迎合人仲辛苦啦
有時一個人做下自己野幾好
雖然有時想搵個朋友食飯睇下戲都無

現實可怕 但人性更加可怕

Pmed

而家最fd個個係甘 領教中

呢樣先最驚 平時對佢幾好都無用
之前識條女 肥系黎既
當我水魚咁 又要我比錢又點點點
正一臭西港女
諗住見佢肥系無朋友諗住唔會伏啦

甘你老母

人性機心真係好得人驚 寧願一開始現實

理都廢事 真人見過同打字兩回事黎

有時對住啲假人 自己都假埋一份

其實遠離呢啲人咪算囉，何必為左呢類人，日諗夜諗，諗到自己唔開心

真人見到面未假埋一份/唔出聲囉
手機真係唔想理

連登仔一見到女就即可狗衝pm拎tg，萬一美極黎點算

價值觀問題～

好難遠離 仆街身邊總有幾個

係咪想識朋友子

拎完拎相 欣宜咁既樣多數唔會理

帶眼識人

唔多朋友 見唔到人性可怕

女仔係要帶眼識人，路遙知馬力 日久見人心

女人先會係啲人際關係搞咁撚多野
男人唔同
唔鍾意你咪屌柒你囉洗撚係背後屌你

你見到八兩金咁既樣都唔會理

女仔都算好啲，男仔仲難

我見過有啲男人都好假
溝唔到條女就唱衰佢
真實體驗過

會既 睇心加狗唔狗公 原子筆條仔成隻蜥蝪咁都食得落啦我

正直既人多數有同樣既問題
比人呃得太多次就唔想攞個真心出嚟

難識朋友?

唔出聲算

你見到個柒嘅男仔想溝你，你都 啦係咪，一樣道理，係咁現實架啦個世界

唔會架 照食 睇心 你google下原子筆打劫條仔咩樣先啦

拎個心出黎唔一定識到真心朋友
但唔拎個心出黎一定識唔到

唔拎 睇清楚再拎啦唯有

咁絲打一定係差到無要求個d人黎？

好同意 尤其有一個原本以為佢係真心好友 咩都幫哂佢 點知到頭黎佢彩都唔彩我 直頭唔理我
唔敢再交個心出黎識人

試過比最好既朋友出賣
出街唱我
但我係真心對佢好 佢純粹係為左群埋個班比較出名既女仔而作我故仔
真心hurt
從個次之後冇哂心機再識朋友
上年連唯一既好朋友都出左最
成為了一個真毒撚

拎個心出黎你咪又係咁

自己一個有乜問題

Google完 冇相 有冇傳送門

好過你 又會係背後講你

有心事都唔知搵邊個傾
有地方好玩有好野想分享都搵唔到對象

歌都有得唱啦
貪一刻溫暖 差點毀了我一生

水泡

所以我都係做好自己本份就算
人性太複雜 唔想理太多

唉 I know it feel bro

樓主識諗 呢d小人唔要都罷
想當初轉左新環境為左埋堆 做左幾撚耐小丑 班死8婆見你好恰 就有事鍾無豔冇事夏迎春 諗番起覺得自己on99 做乜撚野
依加做番自己亦搵到真朋友 個人舒服曬
不過有時岩key ge fd真係好講緣份

你未識到啫 最重要帶眼識

有人天生假 性格問題鐘意social 但又有冇諗過有d假的人係被環境經歷迫到假埋一份 每個人都有自己的故事的 錯的是社會 最重要你自己醒目識人 假人你咪又假埋一份 記住總有好的值得等住你去交心

假相黎 要真實照禁下佢相薄 個樣五官唔齊

我都覺 唔出聲算

人越大越冇之機識朋友
你拎個心出黎 人地笑你on9咋
究竟有乜方法搵到知己

有時仲要果一刻就算識到所謂既真心朋友
但自己拍拖唔主動搵佢地 佢地就從此消失左

同求方法

真係好可惜

女人嘅友情無男人咁堅韌

我地做朋友啦

希望啦 都無渠道識

但係樓主都係想有人3唔識7幫佢姐

你係咪當人樹洞呀

而家d人大部分都信唔過，人性太複習，朋友唔洗多，好既一個都夠。 或者學下自己一個獨處仲開心，加油

我最近發生單野後發現唔可以完全信曬所謂既好姐妹 對我有傾有講但背後講壞話又爆曬我秘密 講真真心對佢 咁樣好hurt囉

無機心囉 樹洞大家想搵個人傾計姐

樣衰通常先易識到同性朋友

咪就係
我地真心傾訴 人地就當聽笑話

呢啲我都識好多 喇叭咁 同佢講完同人講

唔習慣一個人 一個人好易亂諗

我比佢屌我重視男朋友，同佢say完sorry以為好返，過左排佢又屌我，我問佢又做咩野唔係之前講左點點點，佢叫我唔好屈佢，佢咩都冇講過，我好無言

樣衰易識真心姐

男女都係咁架啦
又衝出黎自認絲打
睇穿你了 收兵女人

香港係咁冷漠........

求加tg

請移民到美國

agger真係好多人都唔信得過
學識睇人之後 會覺得人好恐怖
係會驚
有d人成日扮傻扮天真 其實內心真係

我第一個post已經打叫春野

唔岩玩咪算
自問性格都唔岩同女仔玩
唔鐘意講是非
利申 冇咩女仔fd 但識得既都交心

即係咁講 通常把口密唔講人既野出黎既人
通常都好少朋友
點解？因為比人嫌悶囉
大多數人天性八卦
如果你朋友知道喲咩又唔同你 你都會覺得佢唔當你係熟人
但把口密既人自然就無咩引人興趣既野講
自然朋友唔會好多

咁又係 愈假愈驚
以為有人明 點知有目的..

女人
麻撚煩 扮野 假 虛偽 樣樣齊

唔係難識 係想同你熟但你無比過機會

仲未遇過有機心既朋友
可能係我仲未識穿到

岩

其實自己係點既人就會吸引到d點既朋友 如果你真係唔係個d八婆格 你總會識到真心朋友
與其係度呻 不如積極d 樂觀d 慶幸自己冇on9八婆做朋友 又可以主動d去接觸/認識多d人

係咩

得網上識到人 真人連街都小出

同意 我班朋友好真心

真心對你都係講錢

我當最Friend既人其實只當我普通朋友

識朋友黎做咩？

就算網上識到，出到街都可能係一次貨仔

其實自己一個咪仲開心
做乜都冇人理
冇人會係背後講你是非
但當見到成班人一齊傾計一齊癲個陣
就覺得自己真係變左個邊緣人

絲打我好同意
有個中學同學係學校好薯無人識
但係一係Instagram同Snapchat狂upload自己啲自拍 又打下野鬧下人咁 好撚兇狠 但係現實又成隻小綿羊咁靜靜地有時搞下gag
但係佢竟然係snapchat到話自己並唔係想咁搞笑 其實個人好灰
成個keyboard fighter咁 真係無眼睇佢

咁點解要將自己局限係網絡世界？如果你覺得網上既朋友啱傾 可以約出黎 如果你驚危險 就更加唔應該困住自己 出去識下人 你唔去試 就冇得怨

岩曾經都因為冇朋友喊左好耐 當初就係依加個死黨一句: 你係點ge人就有點ge人中意你 令我振作左

係咪好多人搵你傾偈就心知肚明啦
但係有幾多個係真心想了解你而主動搵你,而又有幾多個係你到最後都係無視左人地 而人地仲傻傻咁等緊你陪佢叫春呢

女仔難識女仔真心fd，女仔會互串
仲有女仔識男仔fd都難，通常男都會鐘意佢，當sp個d，根本無純友誼。。

基本上女仔個樣普通就會有呢d 問題。。

再密多幾次我 太多狗公變態佬

中學開始已經覺得啲女仔好撚假
果頭話好姐妹 一世友誼 果頭可能為左個男仔 互屌 數臭對方 之後又過半個月又和好
睇班假閪仲好睇過啲宮廷鬥爭劇

賤西就是如此

我都覺得女人好煩

利申 絲 好小女仔朋友

現實識唔到既咪上黎連登吹下水囉，大家都係吹水既話機心唔會太多 （有好多post笑到我死

同埋響呢個社會生存要學識好好保護自己

絲打你亂諗咩先？

我2年前起開始有大病要響屋企休養，所以慢慢都習慣左無咩朋友既日子，一黎唔想煩到佢地，二黎我真係要留響屋企多，你可以話你咁既狀況當然識唔到。
但事實上身體好既時候都有幾個朋友既都係知心個類，
要識人容易，有飯友，行街友，但真心朋友就難d啦，要時間去證明同經歷先可以睇到對方係咪一個值得交心既人。

我都有個識左好多年都fd既朋友都突然無晒話題，無見，而家連聯絡都無左添，所以都睇化晒。

但有時候都想有人可以陪下我出去行下街、買下野、試新餐廳既...

利申：80後既絲打 唔好意思我太長氣

所以要學識保護自己，唔係話對人無信心，但需要時間去證明對方係咪可以值得交心做朋友囉。

諗起之前我本來同某朋友好friend
後尾佢發現佢男朋友鍾意左我
(利申冇同佢男友有咩接觸)
之後佢同我罵左我一排再絕埋交

老實,向香港仲難識朋友過向美國.......

人前人後兩個樣 呢樣真
所以有時寧願無朋友好過有

竟然 可能外國人都比較friendly d？？

連登都好多咁既人

根本個世界都係自私

其實都好睇你身邊係咩圈子就會有咩人
讀緊書定做緊嘢?

比人出賣過幾次 而家已經無咩意慾去識朋友
本身個人唔係好識同人溝通

失業
當做緊野 同事啲機心都好煩 博上位 但啲野我做哂

個人識諗之後都唔會咁輕易同人交心
無論中學大學出到黎社會 好多都係戴住假面具做人 讀書果陣見得太多

已經慣左一個人
唔洗睇人面色

見識過
你以為同佢好frd大家有講有笑
後尾發現原來果個人係背後講你壞話
果下真係幾難受
最撚慘係
你發現咗之後疏遠佢點知倒翻轉頭俾人話杯葛人
真係屌你老母
識扮弱者好撚著數

網上既野就唔洗咁執著 反正你又唔係要係呢到識朋友

寧願收收埋埋 以前成日同人講完傾完 轉個頭全世界都知 仲要加鹽加醋 比人抹黑 戴面具做人真係好辛苦 曾經諗過融入 仲發現咁仲唔開心 做翻自己好過

都係 有時又唔知對方諗緊啲咩
當你攞個真心同想同人地做朋友嘅時候
人地又唔一定想同你做朋友
好似起咗道牆咁
而且覺得你好奇怪

扮姣加有樣 見識過...

仲以為講緊自己
自己一直係個重感情嘅人
佢地有咩事/我知佢有咁嘅需要
就會主動問有冇咩要幫手
對於人地要我幫嘅野從來唔會托手踭
甚至比自己嘅野更上心
以為攞個心出嚟對人就會識到朋友
到最後都係比人利用或者當傻仔
要我幫手先搵我 唔洗我幫手就藍剔我
有人巴絲可以教下我點做

其實好多嘢都係表面上 你以為真係好fd 其實係想你死
女人天生妒忌心重 多疑
女人的友情往往都係最脆弱
敵人嘅敵人就係朋友
所以如果你揾到個真心嘅 已經好難得

即使係識左好耐既同學/朋友(男女都係) 都唔好亂講秘密佢知 他朝唔知點解炒大獲 你啲野好快比人知曬

Agger，出賣過幾次之後，真係無咩信心

至於溝通我同咩人都傾到，但就少少驚男性咁囉

完全同意，成日啲男仔突然私下hi你，發現最後都係有目的，因為唔想收兵唯有唔聯絡慢慢就冇哂異性朋友

我覺得你依種自稱做單純妹嘅女人仲撚嘔心
扮哂可憐無辜就最叻 以後指摘其他人突顯自己係清泉
因為真係單純嘅人唔會咁諗其他人
其實你依啲性格叫扮豬食老虎 人哋睇穿你先唔想理你
打得依篇文出黎 純極有限 唔知醜

不論男或女 大把充滿心計既朋友
呢頭同你fd,另一邊就四周圍唱衰你
有事先搵你 到你有事搵佢 就諸多推搪

有2個我一直覺得係best fd既朋友，一個識左十幾年，一個識左5，6年，近期都好撚無奈，發覺其實咁耐已黎都係自己攞個心出黎，我唔搵佢地佢地係唔會搵我，搵都係有野先搵，or諗起某D野先會諗起我，E家要學識保護自己唔好亂咁同人交心，好彩我仲細姐屌。

例子一:我同佢地有打機用garena tolk/skype,
佢地上線見到我永不主動say hi,自己打/搵人打機，自己一個都唔撚理鳩你，隨左我主動hi鳩佢地。有次入條友個頻道佢仲同緊人傾，個過程佢完全無撚視我，明顯係知我入左黎，於是我唔出聲狂send野俾佢等佢個聊天窗係咁彈出黎，洗頻1秒1粒字佢都扮notice唔到，呢D friend唔撚要都罷

就係唔好太重視佢地
人地點對你 你就點對番人

番工好難有真心朋友
萬中無一

試下新圈子
例如做義工應該大部分都唔差

其實睇性格多
我咁柒 都有真心朋友
由小學fd到出黎做野

返工d同事先恐怖

其實女仔真係好煩
以前因為打機好多男仔朋友，啲女仔就會笑笑口話識打機真係好，借啲咦又溝幾個，面對呢啲言語自此我就避諱咗好多，依家直情得1，2個男性朋友
有次因為有啲危險啲男仔圍哂黎幫我，等冇事就發現啲女仔朋友一早走咗當我冇到，事後就又話你威啦咁多仔仔幫
女仔一講到仔啲真面目就出哂黎，幾frd都假

做fd唔一定講壞話架
講下工作 目標 自己既心事
仲一齊學畫畫 彈琴
唔係個個有機心既

證明你身邊識既人仆街

因為人地覺得你唔值

連intern都機心好重
之前番intern
同team嘅另一個intern賤到仆街

香港太功利,典型除了搵錢就是搵錢的社會
無自己既核心價值
係咁上下
建議你快點離開香港
尤其是現在香港,愈來愈唔好賺錢
唔好再留向度困獸鬥

正常,香港講求競爭,樣樣都爭爭爭
為左爭到盡,只好連賤招都出埋
其實好慘,無資源只能靠削自己友維生
他朝一日有強敵來臨
就全數收皮

為什麼我喜歡美國?這也是原因之一。
係,係有種族歧視,但是種族歧視迫使你團結,這也是優點之一吧。

邊有女人會冇機心

我係巴打
有時男人既野仲煩，
返工對住班人表面對你好似無野咁
後面就係咁講你壞話

明明大家唔同組我又唔會搶到你啲野
我都唔知踩親佢邊條尾
總之就覺得返工好辛苦
我係覺得返工對住佢地好辛苦

睇你識到咩人
大把呢種人啦

女人圈不嬲好戇鳩
聽聽埋埋都覺得班女好撚煩

巴打我無錢無得走啊啊

男人一樣閪
但會閪出面
或者至少無女人扮野咁犀利

I know that feel
最後都係得返自己一個毒 有咩都唔敢同啲所謂朋友講
絲打 撐你

覺得你睇唔順眼就玩你囉，所以人性堅醜惡

巴打做野比心機升職，之後做佢地啊head

我大部分時間都係返工
即係我大部分時間都係對住佢地
我自己果組人又淨係識比麻煩我
真係好大壓力

Totally agger

利申：我都係絲都覺得班女好撚煩

最仆街都係放完你暗箭 之後扮無辜 成日覺得咁樣究竟好易會唔會精神分裂

每個女人都話其他人假，八婆
咁究竟邊個先係

唔洗驚 男人都有呢挺人

根本男女都有個種面前扮fd 背後講壞話嘅人 只可以靠自己戴眼識人

巴打講多少少american野

根本多餘
大把樣柒肥妹 性格好嘅大撚把fd
自己身邊亦都唔喺個個靚女 樣靚當然會有多啲人同你想做朋友 但喺做朋友最主要都喺睇性格

叫自己 單純妹 嘅女人唔受同性歡迎都不意外嘅

你想知d乜?

唔洗有錢，大把墨西哥佬仲窮過你一樣走到

我反而羨慕女人d衣飾好靚，成日可以扮靚

走去邊先? 同埋點走?
(可pm討論)

朋友咋嘛
我唔怕做你朋友

你覺得american同hkese有咩大分別，相處上

小同睇對邊個

同男仔純友誼囉
除非你又靚又索 否則實有

比我真係講都費事

你估講壞話唔使精神咩

不如比我抖下仲好

打得呢篇野同叫自己做單純妹 你一定唔會單純得去邊

絲打個名
同一系列？

我都係 入到u發現身邊啲人好唔同，耐左就唔想再重新建立關係

其實唔係，可能有仆街想揾水泡
利申:有諗過做仆街

不能同意更多
個世界好煩

女人係世界上妒忌心最重既野
by 我老母

係，因為大家成長嘅環境唔同，深深感受到價值觀嘅差異，唔夾就係唔夾
唔似中小學大家係同一區一齊成長，思想接近啲，好掛住中學阿

男仔都一樣
R著數果陣先黎
考試要拎tips既時候先搵你 放假就唔知去晒邊

Btw 睇絲打啲post都幾灰下

人性呀嘛 錢係萬能係邪惡既

私樓 公屋既唔同 愈來愈多港孩比父母寵慣..
所以身邊既好難同到自己等級一樣

你好就痴你著數
唔好就避之則吉都算好
有啲女人人性醜惡在於一直係你身邊
見你過得唔好就笑你踩你
見你過得好就眼紅你

Trump而家封牆啦 咪住先想當年巴打都係咁過左USA然後落地生根了？

啱啊，有時你拎個心出黎人地都未必肯拎，剩係當你長期飯腳或者攝時間

其實我朋友都唔多 但好彩熟個d就係真心朋友 （至少我覺得係）

Agger 有時有d野空穴來風 事出必有因 正如近排好hit果個蔣中正巴打 你冇屈人傷害人哋先 人哋天生無啦啦鐘意搞你？港女收兵派帽成日被人話臭閪或者曾經都善良但被賤男hurt 過呢 又或者賤男都曾經被人hurt得好深呢 人性都係自私 被hurt過自然要識保護自己

你男定女?

佢地比較直接d，但同時唔會太衝人(即會用一種令你接受的方式去講。)
同埋利益同關係比較分離

例如開車載完你會問你拎返油錢

通常女人都會覺得女人戇鳩
d女成日對我呻

其實hkese係好仆街

呢個係香港先係咁

你去紐約法拉盛，一樣有大批呢種人，日日都係咁

岩傾 真心 幾個就夠

係咁

樓主有啲唔好彩

你睇下個Amos Yee........

女人表面好親密，實為假到仆街，尤其是香港女人，心計重到仆街

港支人d朋友關係多數都係仆街

朋友唔需要多 一兩個真心就夠

女仔朋友邊有真心架
講到閨蜜個種咪又係背後講緊你壞話

其實香港既環境，教育同傳媒，或多或少都對港人講左唔少大話
可以睇，但唔好盡信

香港個種次級團體關係，真係仆街
好多大學d莊根本都係濕鳩級既多
你黎美國就知，美國搞莊有效率好多

男嘅咪又係，有啲fd係我面前講第二個啲fd壞話，可能係其他人面前一樣講緊我

呢種咪香港人囉，小人性格
典型英國殖民奴性格
睇下美國?當年打到英國仆街，之後獨立，甚至仲政治上反攻英國

男個d小事啦，女人既恐怖爭多

男咁做有d戇鳩

世界真係好可怕
我好易信人 人地同我傾下計笑下就以為佢係真心同我做朋友我認我on9抵打
其實人地當我傻仔咁撚
真係自己一個算 trust no one

咁你移民美國吧

最憎香港狗
又要做英國奴，又要做中國狗

超恐怖 所以現實話你知無人信得過除左你自己

連出去交下收都可以響表後比人講是非，你話係咪無論點樣都係躺著都中槍

所以而家岩傾傾2句，唔岩傾就係咁先，免煩

巴打真係好鐘意美國

好慶幸 真係識到真心 人品又好嘅朋友

知你有睇

困獸鬥型難民社會,係咁上下,不意外

求基本生活,美國吊打香港
有車有樓食飽飯向美國係基本生活

有咩分別

我以前都係咁，不過而家開始要改變自己

小妹？

點解咁講？

唔知點解,女人就是好小心眼

Lady Antebellum-Never alone

May the angels protect you
願天使能守護你
Trouble neglect you
煩擾遠離你
And heaven accept you when its time to go home
是時候踏上歸途時,上天能接受你
May you always have plenty
願你擁有很多
The glass never empty
就像玻璃杯中的水從未乾涸
Know in your belly
在心中你知道
You're never alone
你不是孤單一人
May your tears come from laughing
願你的淚來自於笑容
You find friends worth having
你能找到摯友
As every year passes
當時光飛逝
They mean more than gold
意味著比黃金還要珍貴
May you win and stay humble
願每當你戰勝時能夠保持謙卑
Smile more than grumble
笑容總是多於牢騷
And know when you stumble
你要知道當你遭遇不幸
You're never alone
你不是孤單一人

Chorus:

Never alone
你不是孤單的
Never alone
你不是孤單的
I'll be in every beat of your heart
我會常伴在你左右
When you face the unknown
當你面臨未知的一切
Wherever you fly
無論你飛向何方
This isn't goodbye
這不是道別
My love will follow you stay with you
我的愛會一直跟隨陪伴著你
Baby you're never alone
寶貝你不是孤單一人

I have to be honest
我必須誠實
As much as I wanted
我想要的是這麼多
I'm not gonna promise that cold winds won't blow
我無法保證不會拂起冷冷的風
So when hard times have found you
當你在艱困時刻
And your fears surround you
恐懼圍繞在你身旁
Wrap my love around you
將我的愛裹在你身旁
You're never alone
你不是孤單一人

Chorus:

My love will follow you stay with you
我的愛會一直跟隨陪伴著你
Baby you're never alone
寶貝你不是孤單一人

呢首美國歌曲,送給樓主

機心好重...所以我先唔鐘意同女做朋友

做電腦工,美國待遇同發展機會吊打香港
仲有,唔洗諗住咩大陸有好多機會
向大陸人眼中,你香港人只是外國人
人地唔歡迎你返去搶飯碗的
去大陸發展,同移民外國發展係差唔幾的
所以,千其唔好將大陸既機會當成香港既機會

識鬼妹,黑妹,南美妹,其他亞洲妹,都好過港女

所以其實係香港問題
啲港男個頭岳岳串柒柒嘅閪樣都好難頂

單純妹 #72212

蘭花糸 #91139

所以好撚憎香港人,正一三腳仔

反而以前交到心既朋友都係女仔
我諗所有女仔都慣性講呢個咩唔好果個又咩唔好咁, 可能女人圈子文化就係咁
講以前遇到既人有幾衰我都ok, 千其唔好講依家識果d, 我唔想知

其實毒撚一個更開心

戇鳩仔 第一個係咪你理解有問題

我唔知你啦，我就好多朋友嘅，
可以無朋友嘅
都幾明顯係你性格有問題

閪(屄)
正讀為bei1（讀「卑」），用作粗口時則讀hai1，有時也被讀作西(sai1)。正字寫法為「尸」字裡加個「穴」字，俗寫為「西」或「閪」字，大多香港網民都輸入「西」或「閪」而較少輸入「屄」字︰
名詞，泛指女性的「陰戶、陰部或陰唇」，也可粗鄙地單指女性；
形容詞，形容別人奸狡、下三濫或倒霉，亦可形容失敗的意思；
語氣助詞，本身無義，用作加強語氣；
助詞，用作顛倒句子原本意思，可視為反語。

閪 = bei1 / hai1
系 = hai6

比個建議大家，唔好埋堆入最大o個個圈子，個圈子d人一定係最假既

我呢隻字有咩問題? 傻系 臭系都係呢個
唔係係字黎架喎

都唔關男女事 男仔都可以難識朋友
問題係關性格事

唔夠啲人假

向香港呢種困獸鬥地方，女仔其實幾正，可以假，可以扮哂野，個身體又已經係工具，功能多多

Again, 垃圾港

同意既 歌都有得唱啦
好多時都戴住幾副面具去面對唔同人唔同事隱藏係人群堆裡表面笑臉迎人背後 ... 女人既天性係爭妍鬥麗精通十八般武藝更精於攻心計憑知識去發圍憑姿色去上位 ...

that's right
垃圾港

所以識到幾個真心好友已經夠

有時啲好假嘅人就好受歡迎，唔會去刻意迎合就俾人當on9

早排諗住結婚啦 諗住個朋友好鄧我開心
佢知道左就問我：
1.戒指買左咩牌子比你呀？
2.幾大粒呀？
3.佢求一次婚你就應承佢啦？我唔得架 起碼兩次先會應承
4.佢點知你係佢最後一個呀？

唔好賴女既問題，應該你性格有問題

通常都係唔抵得
如果你聽佢地講 又無左條仔
唔聽又比人煩 但壓力好大
試過...身邊+我之前條仔所謂老死閒言閒語搞到88

其實女人之間既妒忌心好重
唔抵得啲朋友有任何野好過自己
學生嗰陣就比較成績
出社會就比較份工既人工 比較男朋友人工
第時結婚生仔又會比較個仔入咩學校叻唔叻

所以其實女人好難有完全純粹既友誼
因為佢地無時無刻都喺度比較 想自己好過身邊既人去攞優越感
見人過得霉好啲既咪扮到好擔心你
衰既仲踩多兩腳

想考ielts過美國讀書，環境同人係咪好過香港好多，讀完係咪可以做幾年野申請移民?

香港呢個地方既人同事都太膠太on9了

男嘅都會搶人條女啦
呢頭同你有講有笑扮兄弟，轉頭就屌緊你條女

就算遠離人地感覺到

呢D叫唔好同人起衝突
迴避技巧
但去到有D位,就應該要出聲

你咪答佢: 大路野,正常大細,都唔知求左幾多次了,都快要結婚了,仲唔係最後一個

港支人

閪(屄)
正讀為bei1（讀「卑」），用作粗口時則讀hai1，有時也被讀作西(sai1)。正字寫法為「尸」字裡加個「穴」字，俗寫為「西」或「閪」字，大多香港網民都輸入「西」或「閪」而較少輸入「屄」字︰
名詞，泛指女性的「陰戶、陰部或陰唇」，也可粗鄙地單指女性；
形容詞，形容別人奸狡、下三濫或倒霉，亦可形容失敗的意思；
語氣助詞，本身無義，用作加強語氣；
助詞，用作顛倒句子原本意思，可視為反語。

閪 = bei1 / hai1
系 = hai6 (即與"係"同音)

去美國既話,請考TOEFL
係,係好過香港N倍(前題係,你唔介意去融入,唔介意生活冇香港咁方便,要渣車,要改為講英文,有少少種族歧視問題,醫療費貴,要買保險,自己煮飯,自己做家務,稅比香港重,但人工比香港多,樓價車價買野便宜)
空氣質素,住屋環境,發展機會(唔好同我講大陸點多發展機會法,大陸既機會係大陸人的,唔係香港人的!)吊打香港,各行各業都有得撈,唔似香港撈死一味

仲有,佢地規舉係,基本上,冇付出過既就唔比拎
有拎有付出,就係咁

至於移民,最好最容易係結婚移民
至於拎H1B移,比較困難,競爭好大
但仲有其他方法既,睇你自己既條件

有冇仔?鐘唔鐘意鬼佬?
如果香港冇仔喜歡既,不如考慮去到揀一個啦
揀個好既

冇女,吹啤啤

港支人正仆街
三腳仔,三腳狗
兩邊不是人
最撚憎

向美國既平均發展成就
ABC>>台灣人>香港人>大陸人

係咪基本上你讀咩科做咩工都搵到食?由細到大都好鐘意america野融入應該ok.

結婚移民個part,hkese溝美國女仔

溝鬼妹難唔難

利申 巴打 屌

我仲以為你係絲。。。。。
絲易d，洋腸就ok了

港男係咪無望

男仔咪一樣

No

我試過做比人搶果個 但佢地面前笑笑口 背後講到大家臭到飛起 最後兩個都唔要

樓主不如我地傾下計睇下做唔做到朋友
岩傾繼續傾唔岩傾就收線

利申 冇乜朋友既真絲
tg:lyc999

你加我啦

男人只係不介意小事
做起大事的時候 咪又係無朋友做

港支人!

你情我願

應該話社會中既人性比較複雜

所以好多人都緬懷以前讀書時期簡單而純粹的青蔥歲月